\beginsong{El amor del Señor es tan maravilloso}
% Aparentemente sin autor
\beginchorus
\echo{Y \[A]es que...}
El a\[A]mor del Señor es tan maravilloso,
el a\[E]mor del Señor es tan maravilloso,
el a\[A]mor del Señor es tan maravilloso,
\[D]maravi\[E]lloso a\[A]mor. 
\endchorus
\beginverse
Es \[E]tan \[A]alto que se sale por arriba, 
es tan \[E]bajo que se sale por abajo,
es tan \[A]ancho que se sale por los lados,
¡\[D]maravi\[E]lloso a\[A]mor! \[E]El a\[A]mor...
\endverse
\endsong
